{"id":7677,"date":"2023-11-01T04:09:53","date_gmt":"2023-11-01T04:09:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=7677"},"modified":"2023-11-01T04:14:03","modified_gmt":"2023-11-01T04:14:03","slug":"lave-vaisselle-60-cm-whirlpool","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/lave-vaisselle-60-cm-whirlpool\/","title":{"rendered":"Lave vaisselle 60 cm\u00a0Whirlpool"},"content":{"rendered":"<p>r\u00e9f\u00e9rence : Whirlpool\u00a0WFC3C26PX Inox<\/p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Installation\n<ul>\n<li>Avantage pose libre :&nbsp;il peut \u00eatre pos\u00e9 librement dans la cuisine et poss\u00e8de son propre habillage.<\/li>\n<li>Porte d&rsquo;habillage :&nbsp;Elle n&rsquo;est pas n\u00e9cessaire pour cet appareil<\/li>\n<li>Top amovible :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Pieds r\u00e9glables :&nbsp;Oui<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Confort sonore\n<ul>\n<li>Niveau sonore mesur\u00e9 en d\u00e9cibels :&nbsp;46 dB<\/li>\n<li>Classe d&rsquo;efficacit\u00e9 du niveau sonore :&nbsp;C<\/li>\n<li>Programme diff\u00e9r\u00e9 :&nbsp;24 heures<\/li>\n<li>Avantage du programme diff\u00e9r\u00e9 :&nbsp;Permet de laver votre vaisselle quand vous n&rsquo;\u00eates pas dans la pi\u00e8ce.<\/li>\n<li>Programme silence :&nbsp;Oui<\/li>\n<li>Avantage du programme silence :&nbsp;Permet de fonctionner avec un niveau de bruit r\u00e9duit<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>S\u00e9chage\n<ul>\n<li>Type de s\u00e9chage :&nbsp;naturel gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;ouverture de la porte du lave-vaisselle en fin de programme<\/li>\n<li>Ouverture automatique de la porte :&nbsp;Oui<\/li>\n<li>Avantage de l&rsquo;ouverture automatique de la porte :&nbsp;Apr\u00e8s le cycle de lavage , la porte du lave vaisselle s&rsquo;ouvre automatiquement pour laisser la vapeur s&rsquo;\u00e9chapper. Cela permet \u00e0 l&rsquo;air de p\u00e9n\u00e9trer \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur et de s\u00e9cher les ustensiles, plats et couverts.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Am\u00e9nagement int\u00e9rieur\n<ul>\n<li>Nombre de couverts standard :&nbsp;14<\/li>\n<li>Panier \u00e0 couverts :&nbsp;1<\/li>\n<li>Emplacement du panier \u00e0 couverts :&nbsp;Modulable<\/li>\n<li>Tiroir \u00e0 couverts :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Panier sup\u00e9rieur r\u00e9glable en hauteur :&nbsp;Oui<\/li>\n<li>Avantage du panier sup\u00e9rieur r\u00e9glable en hauteur :&nbsp;Permet de laver des plats de grandes tailles ou de grands verres \u00e0 pieds.<\/li>\n<li>Picots rabattables :&nbsp;Oui<\/li>\n<li>Am\u00e9nagement sp\u00e9cifique verres :&nbsp;Non<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Programmes\n<ul>\n<li>Nombre de programmes :&nbsp;8<\/li>\n<li>D\u00e9tails des programmes et temp\u00e9ratures :&nbsp;Eco (50\u00b0C) 6\u00e8me Sens (50-60\u00b0C) Intensif (65\u00b0C) Lavage et s\u00e9chage rapides (50\u00b0C) Cristal (45\u00b0C) Rapide 30&prime; (50\u00b0C) Silence 45dB (50\u00b0C) Pr\u00e9lavage (froid)<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Praticit\u00e9\n<ul>\n<li>Affichage du temps restant :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Connect\u00e9 :&nbsp;Non<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Consommation et \u00e9conomie d&rsquo;\u00e9nergie\n<ul>\n<li>Le saviez vous :\u00a0On se base sur une moyenne du co\u00fbt unitaire de 0,2276 \u20ac\/ KWh pour l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 au tarif bleu EDF d&rsquo;un contrat de 6kVa et du prix de l\u2019eau de 0,0042 \u20ac\/ litre de V\u00e9olia ( tarifs au 1 Ao\u00fbt 2023)<\/li>\n<li>Nous avons calcul\u00e9 pour vous :&nbsp;les consommations des appareils m\u00e9nagers (lave linge, lave-linge s\u00e9chant, lave-vaisselle, s\u00e8che linge) sont calcul\u00e9es avec le programme \u00e9co 40 60\u00b0<\/li>\n<li>Consommation d&rsquo;eau annuelle :&nbsp;2.520 L<\/li>\n<li>Consommation en eau (programme eco) :&nbsp;9,5 litres \/ cycle<\/li>\n<li>Consommation d&rsquo;\u00e9nergie annuelle :&nbsp;265 kWh\/an<\/li>\n<li>Consommation en \u00e9lectricit\u00e9 en kWh\/100 cycles (programme Eco) :&nbsp;95<\/li>\n<li>Co\u00fbt annuel d&rsquo;utilisation (pour 280 cycles de lavage par an) :&nbsp;71 euros<\/li>\n<li>Label \u00e9nergie :&nbsp;E<\/li>\n<li>Basse consommation :\u00a0un changement de classe repr\u00e9sente 10% d&rsquo;\u00e9conomies sur la consommation d&rsquo;\u00e9nergie<\/li>\n<li>Dur\u00e9e du cycle en minutes (programme Eco) :&nbsp;190<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Conception\n<ul>\n<li>Type de moteur :&nbsp;Induction<\/li>\n<li>Avantage du moteur induction :&nbsp;Ultra-plat, permet d&rsquo;augmenter la hauteur de la cuve et l&rsquo;espace d\u00e9di\u00e9 au lavage sans changer l&rsquo;encombrement de l&rsquo;appareil. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez d&rsquo;un lave-vaisselle plus r\u00e9sistant et plus silencieux ! Et moins gourmand en \u00e9nergie !<\/li>\n<li>Paroi de la cuve :&nbsp;Inox<\/li>\n<li>Avantage de l&rsquo;inox :&nbsp;L&rsquo;inox est un mat\u00e9riau de haute r\u00e9sistance gage de qualit\u00e9 et de durabilit\u00e9. En plus, l&rsquo;inox permet d&rsquo;\u00e9viter les mauvaises odeurs !<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>S\u00e9curit\u00e9\n<ul>\n<li>S\u00e9curit\u00e9 enfant :&nbsp;Non<\/li>\n<li>S\u00e9curit\u00e9 aquastop :&nbsp;Non<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Contenu du carton\n<ul>\n<li>Livr\u00e9 avec :&nbsp;Notice, Cordon d&rsquo;alimentation d&rsquo;eau, Cordon d&rsquo;\u00e9vacuation d&rsquo;eau, Cordon d&rsquo;alimentation \u00e9lectrique, Panier \u00e0 couverts<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Dimensions\n<ul>\n<li>Hauteur sans top :&nbsp;82,0 cm<\/li>\n<li>Longueur du cordon \u00e9lectrique :&nbsp;130 cm<\/li>\n<li>Poids net :&nbsp;47,0 kg<\/li>\n<li>Poids brut :&nbsp;49,0 kg<\/li>\n<li>L x H x P :&nbsp;60 x 85 x 59 cm<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Informations et Services\n<ul>\n<li>Fabriqu\u00e9 en :&nbsp;Pologne<\/li>\n<li>Garantie :\u00a02 ans<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"star-ratings\">\n<div class=\"fill-ratings\">\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 4.9\/5 (23)<\/div>\n<div>\n<h3 class=\"keypoints__title\">Les points cl\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li class=\"keypoints__item\">Pose libre avec panneau de commande apparent<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">L x H x P : 60 x 85 x 59 cm<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">silencieux 46 dB &#8211; Label \u00e9nergie E<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">Rangement couverts : Panier<\/li>\n<li class=\"keypoints__item keypoints__item--advantage\"><strong>Le + :<\/strong>\u00a0la technologie 6\u00e8me sens adapte automatiquement tous les param\u00e8tres pour un lavage impeccable.<\/li>\n<\/ul><\/div>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"featured_media":7808,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[48],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7677"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7677"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7677"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7677"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7677"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}