{"id":7682,"date":"2023-11-01T04:09:54","date_gmt":"2023-11-01T04:09:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=7682"},"modified":"2023-11-01T04:16:10","modified_gmt":"2023-11-01T04:16:10","slug":"refrigerateur-congelateur-en-bas-siemens-iq500","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/refrigerateur-congelateur-en-bas-siemens-iq500\/","title":{"rendered":"Refrigerateur congelateur en bas\u00a0SIEMENS IQ500"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"wp-block-heading\">DESCRIPTION<\/h2>\n<p><strong>Grande capacit\u00e9 de stockage et performant !&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur Siemens KG39EAWCA apportera une touche de modernit\u00e9 \u00e0 votre cuisine. Dot\u00e9 de la technologie lowFrost, d&rsquo;une zone hyperFresh et d&rsquo;un d\u00e9givrage automatique des 2 compartiments.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Simple d&rsquo;utilisation, il es \u00e9quip\u00e9 de la r\u00e9gulation \u00e9lectronique avec affichage digital de la temp\u00e9rature.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Economique ! Non seulement la formation de glace est sensiblement plus faible et plus homog\u00e8ne, mais le d\u00e9givrage lui-m\u00eame est beaucoup plus rapide que sur les appareils traditionnels et moins fr\u00e9quent.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Super r\u00e9frig\u00e9ration&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Cette fonction abaisse la temp\u00e9rature pendant une p\u00e9riode d\u00e9finie afin de rafra\u00eechir rapidement les aliments que vous rangez dans votre r\u00e9frig\u00e9rateur.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Clayette en verre&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Clayettes tr\u00e8s r\u00e9sistantes, en verre de s\u00e9curit\u00e9 elles sont faciles \u00e0 nettoyer<\/strong><\/p>\n<p><strong>Clayette easyAccess&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Le chargement et un d\u00e9chargement est facilit\u00e9.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Les aliments, m\u00eame plac\u00e9s au fond, restent facilement accessibles.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Compartiment hyperFresh&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Fruit et l\u00e9gumes restent fra\u00ees plus longtemps dans le tiroir gr\u00e2ce au r\u00e9glage d&rsquo;humidit\u00e9.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Rack \u00e0 bouteilles chrom\u00e9&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Il est sp\u00e9cialement con\u00e7u pour le rangement \u00e0 l&rsquo;horizontale de tous types de bouteilles et optimise ainsi l&rsquo;espace dans le r\u00e9frig\u00e9rateur.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Variozone<\/strong><\/p>\n<p><strong>Totalement amovibles, les tiroirs et les clayettes de rangement du cong\u00e9lateur permettent de moduler l&rsquo;am\u00e9nagement int\u00e9rieur afin de stocker des produits volumineux.<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00c9clairage LED&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Offre un \u00e9clairage int\u00e9rieur uniforme et sans \u00e9blouir.&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Confort d&rsquo;utilisation&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&#8211; R\u00e9gulation \u00e9lectronique avec affichage digital de la temp\u00e9rature&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&#8211; Chaque zone de temp\u00e9rature contr\u00f4lable et r\u00e9glable s\u00e9par\u00e9ment<\/strong><\/p>\n<p><strong>S\u00e9curit\u00e9&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur est dot\u00e9 d&rsquo;une :&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&#8211; Alarme de porte ouverte<\/strong><\/p>\n<p><strong>&#8211; Alarme visuelle et sonore de temp\u00e9rature dans le cong\u00e9lateur<\/strong><\/p>\n<\/p>\n<figure class=\"wp-block-table\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<th>Classe \u00e9nerg\u00e9tique<\/th>\n<td>C<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume du cong\u00e9lateur<\/th>\n<td>94 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume du r\u00e9frig\u00e9rateur<\/th>\n<td>249 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Niveau sonore<\/th>\n<td>38 dB<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Cat\u00e9gorie de niveau sonore<\/th>\n<td>C<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de pose<\/th>\n<td>Pose libre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume total<\/th>\n<td>343 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Nombre de porte<\/th>\n<td>2<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Fonctionnalit\u00e9 appareil du froid<\/th>\n<td>Eclairage int\u00e9rieur<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Autonomie en cas de coupure<\/th>\n<td>18 h<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Nombre de clayettes<\/th>\n<td>5<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de clayettes<\/th>\n<td>Verre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Style et design<\/th>\n<td>Classique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>D\u00e9givrage du r\u00e9frig\u00e9rateur<\/th>\n<td>Automatique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de cong\u00e9lation<\/th>\n<td>Froid brass\u00e9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Pouvoir de cong\u00e9lation<\/th>\n<td>5,5 KG24H<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>D\u00e9givrage du cong\u00e9lateur<\/th>\n<td>Automatique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Nombre de tiroirs<\/th>\n<td>3<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Distributeur<\/th>\n<td>Sans distributeur<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Co\u00fbt estim\u00e9 d&rsquo;utilisation annuel<\/th>\n<td>25,93 Euros<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Classe climatique<\/th>\n<td>SN-T<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de fixation<\/th>\n<td>Sur charni\u00e8res<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Ouverture de la porte<\/th>\n<td>R\u00e9versible droite ou gauche<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Porte r\u00e9versible<\/th>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Caract\u00e9ristiques compl\u00e9mentaires<\/th>\n<td>Cong\u00e9lateur 4*3 tiroirs de cong\u00e9lation transparents, dont 1 bigBoxVarioZone avec clayettes amovibles en verre de s\u00e9curit\u00e9&nbsp;Calendrier de conservation des aliments&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Connect\u00e9<\/th>\n<td>Non<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Hauteur<\/th>\n<td>201 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Largeur<\/th>\n<td>60 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Profondeur du produit<\/th>\n<td>65 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Poids<\/th>\n<td>176 kg<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de r\u00e9frig\u00e9ration<\/th>\n<td>Froid brass\u00e9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Origine de fabrication<\/th>\n<td>Fabriqu\u00e9 hors Europe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Disponibilit\u00e9 des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es<\/th>\n<td>15 ans<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Code<\/th>\n<td>4836847<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 4.9\/5 (74)<\/p>\n<p class=\"product_section_title font-2-b\">Les points forts<\/p>\n<ul class=\"product_details_items font-2-l\">\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Volume 343L &#8211; Dimensions 201.0&#215;60.0&#215;65.0 cm &#8211; Classe C &#8211; 38dB<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">R\u00e9frig\u00e9rateur 249L<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Cong\u00e9lateur 94L<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Eclairage LED &#8211; Zone hyperFresh &#8211; VarioZone<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":7877,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[49],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7682"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7682"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7877"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7682"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7682"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7682"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}