{"id":7684,"date":"2023-11-01T04:09:54","date_gmt":"2023-11-01T04:09:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=7684"},"modified":"2023-11-01T04:17:39","modified_gmt":"2023-11-01T04:17:39","slug":"refrigerateur-congelateur-en-haut-proline","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/refrigerateur-congelateur-en-haut-proline\/","title":{"rendered":"Refrigerateur congelateur en haut\u00a0PROLINE"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"wp-block-heading\">DESCRIPTION<\/h2>\n<p><strong>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur en haut Proline DD207SL est \u00e9l\u00e9gant et simple d&rsquo;utilisation. Il trouvera facilement sa place gr\u00e2ce \u00e0 ses dimensions r\u00e9duites (largeur 54.5 cm et une profondeur de 55 cm). &nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Design<\/strong><\/p>\n<p>De finition silver, cet appareil trouvera toute sa place dans une cuisine aux couleurs m\u00e9tallis\u00e9es.<\/p>\n<p><strong>Clayettes en verre<\/strong><\/p>\n<p>Ce produit dispose de 3 clayettes en verre ajustables. Elles facilitent l&rsquo;entretien, apportent confort et hygi\u00e8ne d&rsquo;utilisation.&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Balconnets transparents<\/strong><\/p>\n<p>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur Proline est livr\u00e9 avec 3 balconnets transparents afin de faciliter le rangement et mieux optimiser l&rsquo;espace.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Faible encombrement&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 sa largeur de 54.5 cm, cet appareil trouvera toute sa place dans une petite cuisine ou un espace r\u00e9duit.&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Classe climatique subtropicalis\u00e9e<\/strong><\/p>\n<p>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur fonctionne normalement dans une temp\u00e9rature ambiante allant de +18 \u00b0C&nbsp; \u00e0 +38 \u00b0C.&nbsp;<\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading\">CARACT\u00c9RISTIQUES<\/h2>\n<figure class=\"wp-block-table\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<th>Classe \u00e9nerg\u00e9tique<\/th>\n<td>F<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume du cong\u00e9lateur<\/th>\n<td>37 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume du r\u00e9frig\u00e9rateur<\/th>\n<td>169 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Niveau sonore<\/th>\n<td>40 dB<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Cat\u00e9gorie de niveau sonore<\/th>\n<td>C<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de pose<\/th>\n<td>Pose libre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Volume total<\/th>\n<td>206 l<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Fonctionnalit\u00e9 appareil du froid<\/th>\n<td>Tropicalis\u00e9<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Autonomie en cas de coupure<\/th>\n<td>13,5 h<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de clayettes<\/th>\n<td>En verre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Couleur<\/th>\n<td>Silver<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Style et design<\/th>\n<td>Classique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>D\u00e9givrage du r\u00e9frig\u00e9rateur<\/th>\n<td>Manuel<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de cong\u00e9lation<\/th>\n<td>Froid statique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Pouvoir de cong\u00e9lation<\/th>\n<td>2,4 KG24H<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>D\u00e9givrage du cong\u00e9lateur<\/th>\n<td>Manuel<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Distributeur<\/th>\n<td>Sans distributeur<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Co\u00fbt estim\u00e9 d&rsquo;utilisation annuel<\/th>\n<td>37,41 Euros<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Classe climatique<\/th>\n<td>N (+16 \u00e0 +38\u00b0C)<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de fixation<\/th>\n<td>Sur charni\u00e8res<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Ouverture de la porte<\/th>\n<td>R\u00e9versible droite ou gauche<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Porte r\u00e9versible<\/th>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Connect\u00e9<\/th>\n<td>Non<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Hauteur<\/th>\n<td>143 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Largeur<\/th>\n<td>54,5 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Profondeur du produit<\/th>\n<td>55,5 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Poids<\/th>\n<td>38 kg<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Type de r\u00e9frig\u00e9ration<\/th>\n<td>Froid statique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Pays de fabrication<\/th>\n<td>Chine<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Origine de fabrication<\/th>\n<td>Fabriqu\u00e9 hors Europe<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Disponibilit\u00e9 des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es<\/th>\n<td>10 ans<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<th>Code<\/th>\n<td>4856988<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 4.9\/5 (34)<\/p>\n<p class=\"product_section_title font-2-b\">Les points forts<\/p>\n<ul class=\"product_details_items font-2-l\">\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Volume 206L &#8211; Dimensions 143.0&#215;54.5&#215;55.5 cm &#8211; Classe F &#8211; 40dB<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">R\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 Froid statique 169L<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Cong\u00e9lateur \u00e0 Froid statique 37L<\/li>\n<li class=\"product_details_item ellipsis ellipsis-2lines\">Faible encombrement<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":7887,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[49],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7684"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7684"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7887"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7684"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7684"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}