{"id":7685,"date":"2023-11-01T04:09:54","date_gmt":"2023-11-01T04:09:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=7685"},"modified":"2023-11-01T04:18:51","modified_gmt":"2023-11-01T04:18:51","slug":"refrigerateur-combine-valberg","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/refrigerateur-combine-valberg\/","title":{"rendered":"R\u00e9frig\u00e9rateur combin\u00e9 VALBERG"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"wp-block-heading\">D\u00e9couvrez notre R\u00e9frig\u00e9rateur combin\u00e9 VALBERG CNF 291 E WD X742C<\/h2>\n<p>Avec&nbsp;<strong>VALBERG<\/strong>, votre cuisine devient moderne et pratique. Vous optez \u00e9galement pour la fiabilit\u00e9 et le&nbsp;<strong>meilleur rapport qualit\u00e9 prix.<\/strong><\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Froid ventil\u00e9<\/h3>\n<p>Ce r\u00e9frig\u00e9rateur \u00e0 froid ventil\u00e9 permet une r\u00e9partition du froid de mani\u00e8re homog\u00e8ne et un rangement libre, sans contrainte, des aliments dans le r\u00e9frig\u00e9rateur.<\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Pour 3 personnes<\/h3>\n<p>Le volume total de ce r\u00e9frig\u00e9rateur cong\u00e9lateur est de 291 L (R\u00e9frig\u00e9rateur 208 L \/ Cong\u00e9lateur 83 L), id\u00e9al pour une famille de 3 personnes.<\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Niveau Sonore<\/h3>\n<p>Le niveau sonore de ce r\u00e9frig\u00e9rateur est de 40 dB, ce qui correspond \u00e0 un niveau sonore moyennement silencieux.<\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Porte r\u00e9versible<\/h3>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 sa porte r\u00e9versible (kit fourni), vous pouvez changer le sens d&rsquo;ouverture de la porte pour faciliter l&rsquo;acc\u00e8s au r\u00e9frig\u00e9rateur selon l&rsquo;agencement de la cuisine.<\/p>\n<p>La partie r\u00e9frig\u00e9rateur est compos\u00e9e de 2 clayettes, 1 bac \u00e0 l\u00e9gumes, 1 distributeur d&rsquo;eau en fa\u00e7ade et 3 balconnets.<br \/>La partie cong\u00e9lateur est compos\u00e9e de 3 tiroirs.<\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"js-characteristics\">Caract\u00e9ristiques<\/h2>\n<figure class=\"wp-block-table\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Marque<\/td>\n<td>VALBERG<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Type de r\u00e9frig\u00e9rateur<\/td>\n<td>R\u00e9frig\u00e9rateur cong\u00e9lateur bas<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Coloris<\/td>\n<td>INOX<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Nombre de personnes dans le foyer<\/td>\n<td>3 personnes<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Volume utile total (L)<\/td>\n<td>291 L<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Volume utile r\u00e9frig\u00e9rateur (L)<\/td>\n<td>208 L<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Volume utile cong\u00e9lateur<\/td>\n<td>83 L<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Classe de cong\u00e9lation<\/td>\n<td>**** T -24\u00b0C &#8211; Cong\u00e9lation de produits frais et\/ou conservation de produits d\u00e9j\u00e0 congel\u00e9s 1 an<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Type de froid<\/td>\n<td>No frost<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>D\u00e9givrage<\/td>\n<td>Automatique<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Pouvoir de cong\u00e9lation (kg\/24h)<\/td>\n<td>3,8<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Porte r\u00e9versible<\/td>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Classe \u00e9nerg\u00e9tique<\/td>\n<td>E<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Niveau Sonore<\/td>\n<td>40 dB<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Alarme porte ouverte<\/td>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Thermostat r\u00e9glable<\/td>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Thermostat \u00e9lectronique<\/td>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Distributeur d&rsquo;eau<\/td>\n<td>Oui<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Position du compartiment cong\u00e9lateur<\/td>\n<td>Bas<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hauteur produit<\/td>\n<td>186 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Dimensions produit<\/td>\n<td>H 186 cm x L 60 cm x P 60 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Dimensions colis<\/td>\n<td>H 193,9 cm x L 63,5 cm x P 65 cm<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Poids brut<\/td>\n<td>63 kg<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Code article<\/td>\n<td>977476<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/figure>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Garantie :&nbsp;3 ans<\/h3>\n<p>Jusqu&rsquo;en&nbsp;<strong>octobre 202<\/strong>6<br \/>Pi\u00e8ces, main d&rsquo;oeuvre et d\u00e9placement \u00e0 domicile.<\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Bon pour la plan\u00e8te &amp; bon pour le porte monnaie<\/h3>\n<p>R\u00e9duire de&nbsp;<strong>50% nos \u00e9missions<\/strong>&nbsp;de CO2 par produit vendu d&rsquo;ici \u00e0 2030, c&rsquo;est tout un programme.<\/p>\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Retours et \u00e9changes gratuits<\/h3>\n<p>Parce qu\u2019il arrive de changer d\u2019avis, les retours sont gratuits en magasin. Nous limitons l\u2019impact carbone de vos colis retours en les traitant dans le magasin le plus proche de chez vous pour limiter les trajets et donc, l&rsquo;impact sur la plan\u00e8te&nbsp;!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"star-ratings\">\n<div class=\"fill-ratings\">\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 4.2\/5 (18)<\/div>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"featured_media":7895,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[49],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7685"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7895"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7685"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}