{"id":7686,"date":"2023-11-01T04:09:54","date_gmt":"2023-11-01T04:09:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=7686"},"modified":"2023-11-01T04:19:11","modified_gmt":"2023-11-01T04:19:11","slug":"refrigerateur-combine-smeg-fab32rpk5","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/refrigerateur-combine-smeg-fab32rpk5\/","title":{"rendered":"R\u00e9frig\u00e9rateur combin\u00e9\u00a0Smeg\u00a0FAB32RPK5"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li>Type de r\u00e9frig\u00e9rateur\n<ul>\n<li>Format :&nbsp;combin\u00e9 avec cong\u00e9lateur en bas<\/li>\n<li>Volume total :&nbsp;331 L<\/li>\n<li>Niveau sonore :&nbsp;silencieux (37 db)<\/li>\n<li>Couleur du produit :&nbsp;rose<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Type d&rsquo;installation\n<ul>\n<li>Pose de l&rsquo;appareil :&nbsp;pose libre, peut \u00eatre install\u00e9 librement dans n&rsquo;importe quelle pi\u00e8ce de la maison<\/li>\n<li>Installation :&nbsp;porte avec d\u00e9bord, le r\u00e9frig\u00e9rateur n\u00e9cessite d&rsquo;\u00eatre install\u00e9 \u00e0 quelques centim\u00e8tres du mur pour acc\u00e9der facilement aux bacs et aux clayettes<\/li>\n<li>Sens d&rsquo;ouverture de la porte :&nbsp;fixation \u00e0 droite non r\u00e9versible<\/li>\n<li>Type de poign\u00e9e(s) :&nbsp;poign\u00e9e(s) traditionnelle(s)<\/li>\n<li>Classe climatique :&nbsp;la classe climatique SN-T,ou classe tropicale \u00e9largie (de 10\u00b0C \u00e0 43 C ), permet un fonctionnement optimum dans des pi\u00e8ces \u00e0 temp\u00e9ratures basses ou \u00e9lev\u00e9es. Id\u00e9ale pour une installation dans un garage, une v\u00e9randa ou une cave<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>R\u00e9frig\u00e9rateur\n<ul>\n<li>Volume r\u00e9frig\u00e9rateur :&nbsp;234 L<\/li>\n<li>Froid du r\u00e9frig\u00e9rateur :&nbsp;le froid brass\u00e9 permet de r\u00e9partir le froid de mani\u00e8re homog\u00e8ne avec une humidit\u00e9 id\u00e9ale pour les produits frais<\/li>\n<li>D\u00e9givrage du r\u00e9frig\u00e9rateur :&nbsp;automatique<\/li>\n<li>Type de thermostat :&nbsp;\u00e9lectronique, permet un r\u00e9glage pr\u00e9cis de la temp\u00e9rature du r\u00e9frig\u00e9rateur. Esth\u00e9tique, intuitif et nettoyage facile<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Cong\u00e9lateur\n<ul>\n<li>Volume du cong\u00e9lateur :&nbsp;97 L<\/li>\n<li>D\u00e9givrage du cong\u00e9lateur :&nbsp;automatique (pas besoin de d\u00e9givrer)<\/li>\n<li>Pouvoir de cong\u00e9lation :&nbsp;6kg \/ 24h<\/li>\n<li>Le saviez-vous ? :&nbsp;plus la capacit\u00e9 de cong\u00e9lation est importante, plus le cong\u00e9lateur cong\u00e8le rapidement les aliments. Les aliments frais se conserveront plus longtemps, et garderont mieux toutes leurs saveurs et nutriments.<\/li>\n<li>Autonomie en cas de coupure de courant :&nbsp;40h<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Agencement\n<ul>\n<li>Nombre de clayettes r\u00e9frig\u00e9rateur :&nbsp;3<\/li>\n<li>Mati\u00e8re des clayettes :&nbsp;verre<\/li>\n<li>Clayette porte bouteille :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Nombre de tiroirs dans le r\u00e9frig\u00e9rateur :&nbsp;2<\/li>\n<li>Type d&rsquo;alimentation d&rsquo;eau :&nbsp;ne poss\u00e8de pas cette fonction<\/li>\n<li>N\u00e9cessite une arriv\u00e9e d&rsquo;eau :&nbsp;non<\/li>\n<li>Carafe d&rsquo;eau int\u00e9gr\u00e9e :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Bac \/ tiroir XL dans le cong\u00e9lateur :&nbsp;Non<\/li>\n<li>Syst\u00e8me \u00e0 gla\u00e7ons :&nbsp;twist&amp;ice pour r\u00e9cup\u00e9rer facilement les gla\u00e7ons<\/li>\n<li>Zone r\u00e9versible :&nbsp;ne poss\u00e8de pas de zone r\u00e9versible<\/li>\n<li>Panneau de commandes :&nbsp;non concern\u00e9<\/li>\n<li>Mode vacances :&nbsp;permet de conserver des denr\u00e9es non p\u00e9rissables ( oeufs, boissons,&#8230;) \u00e0 une temp\u00e9rature d&rsquo;environ 15\u00b0C en r\u00e9alisant une \u00e9conomie d&rsquo;\u00e9nergie<\/li>\n<li>Alarme d&rsquo;ouverture de porte :&nbsp;permet de signaler une ouverture accidentelle de la porte pour \u00e9viter la d\u00e9perdition de froid<\/li>\n<li>Alarme de remont\u00e9e en temp\u00e9rature :&nbsp;permet de signaler une remont\u00e9e anormale de la temp\u00e9rature pour garantir une conservation optimale des aliments<\/li>\n<li>Eclairage :&nbsp;LED<\/li>\n<li>Nombre de tiroirs dans le cong\u00e9lateur :&nbsp;3<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Conservation\n<ul>\n<li>Zone fra\u00eecheur pour les fruits et l\u00e9gumes :&nbsp;oui, la ma\u00eetrise du taux d&rsquo;humidit\u00e9 dans le compartiment permet une conservation parfaite des fruits et l\u00e9gumes<\/li>\n<li>Zone fra\u00eecheur pour les viandes et poissons :&nbsp;oui, une temp\u00e9rature constante proche de 0\u00b0C et un contr\u00f4le de l&rsquo;humidit\u00e9 permettent une conservation parfaite des viandes et poissons<\/li>\n<li>Fonction r\u00e9frig\u00e9ration rapide :&nbsp;oui, la r\u00e9frig\u00e9ration rapide permet d&rsquo;acc\u00e9l\u00e9rer la baisse de la temp\u00e9rature dans votre r\u00e9frig\u00e9rateur pour refroidir les aliments dans un d\u00e9lai tr\u00e8s court pour conserver saveurs et nutriments<\/li>\n<li>Fonction cong\u00e9lation rapide :&nbsp;oui, elle permet d&rsquo;acc\u00e9l\u00e9rer la baisse de la temp\u00e9rature pour congeler rapidement les aliments en conservant leurs saveurs et nutriments<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Technologie\n<ul>\n<li>Type de moteur :&nbsp;inverter, un compresseur \u00e0 induction plus silencieux et qui permet aussi de limiter la consommation d&rsquo;\u00e9nergie<\/li>\n<li>Connectivit\u00e9 wifi :&nbsp;non connect\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Consommation\n<ul>\n<li>Nous avons calcul\u00e9 pour vous :&nbsp;Boulanger se base sur une moyenne du co\u00fbt unitaire de 0,2276 \u20ac\/ KWh pour l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 au tarif bleu EDF d&rsquo;un contrat de 6kVa<\/li>\n<li>Co\u00fbt annuel d&rsquo;utilisation ( Calcul\u00e9e avec 0.2062 euros par kWh ) :&nbsp;46 euros<\/li>\n<li>Consommation d&rsquo;\u00e9nergie annuelle :&nbsp;204 kWh\/an<\/li>\n<li>Label \u00e9nergie :&nbsp;D<\/li>\n<li>Economie d&rsquo;\u00e9nergie :&nbsp;jusqu&rsquo;\u00e0 32% d&rsquo;\u00e9conomie d&rsquo;\u00e9nergie par rapport \u00e0 la classe F&nbsp;<a href=\"https:\/\/boulanger.scene7.com\/is\/content\/Boulanger\/1.Produit\/Fiches%20techniques\/depliant-nouvelle-etiquette-energie.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Source ADEME<\/a><\/li>\n<li>Co\u00fbt unitaire en \u00e9l\u00e9ctricit\u00e9 :&nbsp;0.2276<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Dimensions\n<ul>\n<li>LxHxP :&nbsp;60.1 x 196.8 x 72.8 cm<\/li>\n<li>Poids net :&nbsp;103,4 kg<\/li>\n<li>Poids brut :&nbsp;117,0 kg<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Informations\n<ul>\n<li>Garantie :&nbsp;2 ans<\/li>\n<li>Disponibilit\u00e9 des pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es (donn\u00e9es fournisseur) :&nbsp;Pendant 10 ans, \u00e0 compter de la date d&rsquo;achat<\/li>\n<li>Fabriqu\u00e9 en :&nbsp;Italie<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"star-ratings\">\n<div class=\"fill-ratings\">\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 4.8\/5 (19)<\/div>\n<div>\n<h3 class=\"keypoints__title\">Les points cl\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li class=\"keypoints__item\">LxHxP : 60.1 x 196.8 x 72.8 cm<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">Silencieux (37dB) &#8211; Label \u00e9nergie D<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">Volume total : 331 L &#8211; D\u00e9givrage automatique du cong\u00e9lateur<\/li>\n<li class=\"keypoints__item\">Frigo de : 234 L (id\u00e9al pour 2 personnes) &#8211; cong\u00e9lateur de 97L<\/li>\n<li class=\"keypoints__item keypoints__item--advantage\"><strong>Le + :<\/strong>\u00a0Original et sans compromis avec sa finition impeccable, son look r\u00e9tro, sa large capacit\u00e9<\/li>\n<\/ul><\/div>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"featured_media":7901,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[49,50],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/7686"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7686"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7901"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7686"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=7686"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=7686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}