{"id":8280,"date":"2023-11-14T15:24:11","date_gmt":"2023-11-14T15:24:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/?post_type=product&#038;p=8280"},"modified":"2023-11-14T15:26:22","modified_gmt":"2023-11-14T15:26:22","slug":"pellets-de-bois-helios-palette-de-65-sacs-de-15-kg","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/product\/pellets-de-bois-helios-palette-de-65-sacs-de-15-kg\/","title":{"rendered":"Pellets de bois helios \u2013 palette de 65 sacs de 15 kg"},"content":{"rendered":"\n<p>Ce pellet est id\u00e9al pour les po\u00eales, inserts et chaudi\u00e8res \u00e0 granul\u00e9s de bois.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous commercialisons ce pellet depuis plus de 10 ans et nos clients en sont parfaitement satisfaits, l\u2019essayer c\u2019est l\u2019adopter.<\/p>\n\n\n\n<p>Concernant le lieu de stockage des pellets, il doit \u00eatre sec et temp\u00e9r\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Les sacs doivent \u00eatre sur\u00e9lev\u00e9s du sol par une palette et d\u00e9coll\u00e9s des murs. Ils ne doivent en aucun cas \u00eatre en contact avec l\u2019humidit\u00e9, sous peine de devenir inutilisables.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>R\u00e9f\u00e9rence<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>PELLET_PALETTE_HELIOS<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Fiche technique<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Composition<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>100% r\u00e9sineux<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Certificats<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>DIN Plus, EN Plus A1<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Pouvoir Calorifique<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Sup\u00e9rieur \u00e0 4,7 kWh\/kg<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Taux D\u2019humidit\u00e9<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Inf\u00e9rieur \u00e0 10 %<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Taux De Cendres<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Inf\u00e9rieur \u00e0 0,7 %<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Taux De Poussi\u00e8re<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Inf\u00e9rieur \u00e0 0,5 %<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Diam\u00e8tre<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>6 mm<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Conditionnement<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Palette<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Origine<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>France<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Livraison gratuite en 7 jours<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce pellet est id\u00e9al pour les po\u00eales, inserts et chaudi\u00e8res \u00e0 granul\u00e9s de bois. Nous commercialisons ce pellet depuis plus de 10 ans et nos clients en sont parfaitement satisfaits, l\u2019essayer c\u2019est l\u2019adopter. Concernant le lieu de stockage des pellets, il doit \u00eatre sec et temp\u00e9r\u00e9. Les sacs doivent \u00eatre sur\u00e9lev\u00e9s du sol par une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":8294,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"inline_featured_image":false},"product_cat":[59],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/8280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8280"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8294"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=8280"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cozyhome-fr.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=8280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}